Protokolli põhjusel 2 Novembrist s. a. N194 Ewa Rosenberg'i poolt üles antud tunnistajad, andsid järelseiswalt tunnistuseks palito tellimise pärast. Ano Tammisaar Suurest-Kõppust ütles ennast sest palitu tellimisest wähemat kui midagit täädwat. Jüri Kask Suurest-Kõppust tunnistas niisammas Kadri Juhanson andis üles et tema sellaeal Wiljandis elanud ja sest tellimisest midagist ei täädwat. Ewa Rosenberg sai ette kutsutud, nõumeheks Tõnis Bauer, ja said temale tunnistuste wälja ütelus ette loetud, mis peale ta appelatsioni nõudis temal ka wälja antud sai. Kohtumees T. Amann [allkiri] Kohtumees P. Bergmann [allkiri] Kohtumees Jüri Kuusik [allkiri] Kirjutaja [allkiri]
